匯豐警告英國政府不要封殺「華為」

匯豐歸邊了

匯豐警告英國不要封殺華為 稱可能令銀行於中國遭受報復

英國與中國的關係近日漸趨緊張，而鑑於最近的政治形勢，企業要在中國和西方國家之間生存就相當困難。最近英國打算封殺華為的事情，就令匯豐銀行相當困擾，更向英國政府提出警告。

來源：Reuters

中美戰
似乎好多人準備歸邊中國

改返名叫中國匯豐銀行

人民幣香同侵得罪哂班盟友

匯豐比人封殺關英國咩事?

咪扮啦，你估中共真係會信你咩
夠膽將滙控搬去上海呀笨

惡到

不嬲都叫

香港上海滙豐銀行有限公司
The Hongkong and Shanghai Banking Corporation Limited

係HSBC 想歸邊，唔係英國歸邊

自保

要將滙控賣俾中共國企
收歸國有

咁你兩間野一齊攬炒啦

錢已轉citibank

英國無歸邊中國

但似乎唔少大商家會歸邊中國

又講選總統
侵贏就繼續強硬但盟友好似會流失
佢週圍都開火
如果佢輸既話對華就肯定冇咁強硬但盟友可能會多番D
結果係點都唔知

銀行警告國家

你仆街匯豐撤資啦屌

有匯豐好放，遲下跌到負數

咁撚惡？ 警告番人轉頭？

你撤出中國啦, 屌你

有咩出奇，共匪底下散仔主席都警告政務司司長

匯豐唔掂關英國政府9事

依家唔收支那皮唔知要等幾時

Too big to fail

老美唔夠中共無賴，做生意對中方有少少政治不正確就被中共封殺, 批評侵侵 無野照做生意，中共宜家搲爛塊面恐嚇 暗地唔洗講實做好多那渣野

中毒好深

咁既政治環境，英國政府係民選ga, 陪你跪完仲洗出嚟行？相反你匯豐係英國就真係等仆街啦。

CSBC

唔驚比美國制裁？
慢慢周單野你認為支共仲信得過你咩

俾自己隻狗反咬

一場大龍鳳，做俾共產黨睇當交待

英資中共銀行
低你汁

永遠依家就係咁.

你鬧美國同特朗普 你係永遠無任何consequence
唔通美國因為言論制裁你咩. 如果佢咁做 一定會國內外都被人 同時打擊美國領導自由世界的話語權

但你鬧中國同習近平 你一定有consequence
因為傻既中國一定會出手搞你, 所以你咪見到香港藝人只會出聲鬧美國警察, 唔會出聲鬧香港警察囉. 前者有光環, 可以呃美金同rmb. 如果做後者就無rmb

所以美國想贏 就要夠賤格, 但依點好難做. 因為美國要建立話語權, 要扮好人. 好矛盾

係英國, HSBC一D都唔BIG

呢幾年trump 只係顧住美國、忽視左全球利益，
中國呢幾年特別武肺之後不斷擴大影響力，買晒、搭通晒海外資本，已經可以影響、控制到世界上大部份政府同組織，掌握世界話權，
宜家已經係世界最後醒覺、團結既機會，但情況好唔樂觀

因為侵侵一開波已經形象差, 好大爭議性, 自然削弱左美國外交能力
如果係由pompeo或者 pence去做總統, 可能會事半功倍

白人至上

遲啲去下議院照肺

如果唔醒覺

中共將成為未來世界霸主

實其匯豐啲ownership係點?
香港業務同英國無分開?

agger
有份初選既ted cruz同rubio都好黃
如果選到美國 整個西方世界都唔會咁分化

大公報a1: 滙豐出賣華為

英國係民主國家
好多嘢仲有商量
但支國係獨裁國家
乜都無得傾
只能服從
班商家當然選擇得罪有計傾嗰邊
都係欺善怕惡心態

係咪又想食DPA

又啱，而家兩樣都係中共控制

作為一間GSIB匯豐(班管理層)真係驚條撚
佢啲股東就慘喇
利: 股東

難聽d講句, 如果中國由李克強掌權
繼續玩悶聲發大財依個策略 唔玩戰狼, 一定會有好多人對中國有好感
係靠小粉紅同中國人出國後財大氣粗, 先扣返分

依家美國同中國的聲望各自都係差, 先至有d水兵鬥海軍
可能俄羅斯普京執雞 佢形象上國內同海外都有可觀的支持者

好難
英國講明不滿俄羅斯

hsbc雖然好大間
但係有無能力影響政府呀
以為自己係三星咩

china joe當選肯定中只統治世界

佢擔心華為多過佢自己
咁無私既精神 咁唯有犧牲匯豐銀行

hsbc一直都唔係親生仔
話就話英資，事實個base起晒香港中國東南亞

想問有無咩銀行無咁奶共/同中國無關係

班歐豬仲想兩邊撈油水

兩面不是人
睇下各國可唔可以合作反擊支那，定係好似六國論咁縮到俾人打

封殺華為涉及國家安全 軍事等範疇
匯豐只係英國其中一間銀行
有咩資格警告?
遷冊返去上海啦咁巴閉

有D咩秘密係中共手

已成 The cHina Shanghai Banking Corporation Limited

犯罪集團點解唔封殺得

匯豐真係好撚垃圾
大家應該轉走晒匯豐啲錢換美金

咪傻啦
個啲都係政客出身，唔會有侵既執行力
世界轉變既時候個總統都唔係政治家，好似列根，因為政治行先就唔會迫到支那（蘇聯）到呢個地步，都唔會見到啲深層隱形共狗上水

你有冇見過技安打交前先要先問靜儀架？而家美帝係有埋叮噹既技安，到最後盟友都係會歸邊架啦

惡過狗

HSBC 最大股東唔是支那平安？

對英國GDP有咩影響 見識小第一次私企兇國家

2016 如果係ted cruz 或者rubio應該幾難選到，佢地咁正經結果咪好似麥凱恩或者羅姆尼輸比奧巴馬咁囉。衰D講句共和黨最大機會選到係侵俾人暗殺彭斯。

有冇諗過係相反？
歸邊大陸股價大把有得你升

都係果句銘言：
戰爭與屈辱，匯豐/國泰選擇左屈辱，
但屈辱過後，依然要面對戰爭

爽。最鍾意睇到鬥藍

平安變咗第2啦

無錢咪瘋call loan 囉
到時香港樓爆

可能佢地以為匯豐係英國有好大影響力
諗住有錢就等於有權

唔同
奧巴馬有光環
但希拉利只有anyone but hilary
搵個正常人就攞到嗰D票

好似係分開左，無論點支爆，uk條數都冇事

認輸吧

佢係英國四大銀行之一

據說匯豐係靠香港賺錢幫補歐洲業務？

英國又唔係財閥政府
怕閪咩

食屎啦匯豐，你一日唔遷賊到香港，你一日就係反骨狗，反正共產黨咁睇你，你有咩say？

咪扮撚晒野出黎吠兩聲囉

遷冊去中國囉

連登仔印象派論政

Reuters出埋

爆左出黎BJ無得縮

怕中共 唔撚怕你英美丫

英國唔會理匯豐，邏輯好簡單，
匯豐被脅持，一次老屈得手，
以後就可以有 N次跟尾。

Push.

好簡單姐，咁咪係大陸封殺匯豐之前，英國親手封殺左匯豐先，咁咪唔怕囉

歸咗邊會當你中銀咩
收皮啦死外資
我大中銀先係親生仔
上面仲有央行農行

呢樣真屌美國反美國再攞美國著數又無後果 邊有得輸

錯！一早叫上海匯豐銀行！

滙豐想左右逢源買兩邊食兩家茶禮搞到兩邊不是人

Is that a joke?

邊間最大呀咁？

點解咁撚多唔熟地頭又唔係英國做野既人咁撚中意網上扮專家

大貓好撚慘 英資企業但係香港最賺錢 而係香港賺錢又要睇支那臉色 仲要比支那追住黎屌 又比英國迫唔派息 比三國撚到三邊唔係人